想知何蛇點用足球理論解釋阿仙奴用三中堅贏4球

又突破咗足球理論？

對面廢

一時唔偷雞就做保長

343 陣
真係對手中前場廢先有得玩

出咗